# Translation for the Reports plugin for Omeka.
# Copyright (C) 2011 Roy Rosenzweig Center for History and New Media
# This file is distributed under the same license as the Omeka package.
# 
# Translators:
# Hong Zhang <zhangh@unlv.nevada.edu>, 2018
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Omeka Classic\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://github.com/omeka/plugin-Reports/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2012-01-09 21:49-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2018-03-01 08:19+0000\n"
"Last-Translator: Hong Zhang <zhangh@unlv.nevada.edu>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/omeka/omeka/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ReportsPlugin.php:145
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: ReportsPlugin.php:178
msgid "Report"
msgstr "报告"

#: controllers/IndexController.php:134
msgid ""
"The report cannot be saved.  Please check your report storage settings."
msgstr "无法保存报告。请检查您的报告存储设置。"

#: models/Reports/Generator.php:205
#, php-format
msgid "Make sure that %s is exists and is writeable."
msgstr "确保%s存在，并且可写。"

#. //www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.txt GNU GPLv3
#: views/admin/index/add.php:13 views/admin/index/browse.php:10
#: views/admin/index/browse.php:63 views/admin/index/browse.php:72
msgid "Add a Report"
msgstr "添加报告"

#: views/admin/index/add.php:34
msgid "Add Report"
msgstr "添加报告"

#: views/admin/index/browse.php:2
msgid "Browse Reports"
msgstr "浏览报告"

#: views/admin/index/browse.php:21 views/admin/index/show.php:52
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: views/admin/index/browse.php:26
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: views/admin/index/browse.php:27
msgid "Generate a New File"
msgstr "生成新文件"

#: views/admin/index/browse.php:51
msgid "Edit Filter"
msgstr "编辑过滤器"

#: views/admin/index/browse.php:66
msgid "There are no reports on this page."
msgstr "本页没有报告。"

#: views/admin/index/browse.php:66
msgid "View All Reports"
msgstr "查看所有报告"

#: views/admin/index/browse.php:69
msgid "You have no reports."
msgstr "您没有报告。"

#: views/admin/index/browse.php:71
msgid "Get started by adding your first report."
msgstr "添加您的第一个报告开始。"

#: views/admin/index/query.php:14
#, php-format
msgid "Edit Filter for '%s' | Reports"
msgstr "为’%s‘编辑过滤器 | 报告"

#: views/admin/index/show.php:14
#, php-format
msgid "Report #%s | Reports"
msgstr "报告 #%s | 报告"

#: views/admin/index/show.php:19
msgid "Report Details"
msgstr "报告细节"

#: views/admin/index/show.php:37
msgid "Generated Files"
msgstr "生成的文件"

#: views/admin/index/show.php:43
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: views/admin/index/show.php:48
msgid "You have not yet generated any files."
msgstr "您还未生成任何文件。"

#: views/admin/index/show.php:55
msgid "Status"
msgstr "状况"

#: views/admin/index/show.php:56
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: views/admin/index/show.php:66
msgid "Download"
msgstr "下载"
